朗尼！真係英超史上最佳球員

國唔國？

系

足球史上

早兩三年生性d應該可以破260球紀錄